[絲入] 冇米8咪撚ff會有女

現實喺咪真喺咁

其實係你樣問題

唔係

係

男朋友得160.3

米八已經不是高佬

連登仔個個都米八

你幾高先?

真。米八在此

唔係 男朋友165

有183咪又係冇女

男朋友186

高你少少都冇

我2米都無

見人見智

現任160
ex 165
利申 169絲

比你兩米咪又係睇樣
利申:米九

高佬毒撚大部分都有女